[新聞兩則] 警車上警已換黑衫帶上口罩，同日晚上有黑衫縱火

我純粹報導是日兩單新聞，報導完畢。

咁樣玩落去 點拆...
警犬x共產黨 當年六四都係屈天安門班學生有槍

當差迷信
七月節燒街衣姐

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲